黑警記招成日俾佢哋偷雞

記者可唔可以每次記招黑警敗走之後繼續留低，繼續live然後同大家recap返頭先黑警避答嘅問題？如果唔係次次咁樣俾佢哋偷雞好撚㷫

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單